Osip Wasiljew Koslow kes omma emma jurest ärra lähhab lubbab emmale, Natalija Petrowna nimmi, igga aasta 15 r hõb. anda toitmiseks ei tahha ka middagi sest pärrida mis surnud issa olle järrele iättnud, arwata 1000 ehk 1500 r jakko ia mis emma kätte on sanud; selle eest jääb se hobbene ia wanker mis emma enne nõudis poea Osipile.
